Home gym 集思廣益區

垃圾武漢肺炎搞到會所個gym 唔開
頹左個幾兩個星期做gym 次數少左一倍
見到疫情未有減退跡象就知道要買更多器材係屋企認真做

Tldr:
而家只係有:
1. 扭螺絲啞呤(13.5kg) per dumbbell, 換重量勁麻煩
2. 引體上昇架
3. 彈力繩

想請教巴打們係邊度買gym 裝備可以直接送上門價錢又合理
例如重d 既啞呤/ dips 架

感謝

推

做tabata算

都會抽時間做下, 當cut

買埋bench 其實都可以玩哂

其實好撚慘🤦🏻‍♂️

我都知, 但香港邊度買好? 同埋個啞鈴唔夠重

係慘撚到仆街, 平時放左工固定食完飯做gym, 而家晚晚鳩下鳩下咁, 做又唔係, 唔做又唔係

天滅中共
光復香港
時代革命

點睇睇我得一pair 10kg 同埋25kg resistance band

巴打有dumbbells 算好啦

推胸玩band 加10kg dumbbell?

所以先要集思廣益 gym 用具果d

見啲阻力帶可以卡係度門到玩好多動作 仲上到成50kg 就係唔知可唔可靠

d橡筋帶唔可靠定你門框唔可靠

我用緊迪卡儂嗰啲 綁喺個書櫃到

瘋狂做引體上升、深蹲同掌上壓囉，其實你有啞鈴同引體上升架已經好好

得 8kg resistance band

50kg 係咪可以拉個書櫃落黎

胸 同 腳 做body weight 真係唔得

一嚿kettlebell搞掂

係，最少都要用啞鈴做先有效果，樓主用個引體上升架係邊隻？ 卡門框款定左右兩邊頂住個隻？